本人左膠 聽日如果可以 想有人現場合唱<問誰未發聲>

定真係唔係太啱場合
唱歌拍手留返遊行先搞......

如果搞 要人印歌詞紙 唔係合唔到唱

提議下咋